move on啦 人生過客 你遲早明白

你會成長 你會成熟
下次唔好啦

衰人
中出即飛

Ok

noted with thanks

你只是一個過客 從我的世界路過

Lm

.?

..?

巴打咁sad 既

比小妹飛咗

工程巴